小學生兩句收老母皮。 非常感動

[媽媽, 不如星期日出去睇下大家係咪咁暴力。] 指著電視
[我地唔會出去，好危險。 人地話咩咪咩lor. 理咁多做咩。]
[車 你地夠話mcqueen係第三集，主角一定贏 叫我唔好入戲院睇啦。 咪一樣唔同]
[而家有人講野都唔公道。 我信自己算數, 所以我想自己去判？？ 我唔知叫判咩。 但帶我出去啦]

老母一野星埋去 : 我話 ok 就 ok , 星期日同我留係屋企溫書